人地同你講晦氣說話，你會點做？

例子如下：
「得啦，唔使理我㗎喎，你開心咪得囉。」
「你去做嘢啦，你唔係好多嘢要做㗎咩，我唔會煩住你㗎喇，我自己消失。」
「咪由得我自生自滅囉，你都唔care㗎啦。」

講得晦氣過佢？定離開現場，等大家冷靜吓。

會講：唔好咁啦b攬住佢

離開現場 即日買野 氹番佢

試下話如果唔係關心你 仲會成日理你？點解諗野要諗到咁灰 如果唔係當你係best friend /friend 覺得你煩/討厭 一早消失左啦

感建分

唔理佢係最差既做法
你以為俾空間佢冷靜下，其實佢會仲嬲
講得呢啲有骨既説話都係小嬲seek attention
主動講啲鳩野認下衰就無事，如果你想氹既話

開頭會氹
佢再keep住係咁就由鳩佢

bb 咁體貼既，咁我同班fd 去睇波先喇

大家咁話

俾兩次quota佢
頭兩次都氹下
講第三次即係你真心架啦,冇我事我走架啦

睇下你有幾緊張呢個人架姐
著緊既咪既刻氹，唔緊既就由佢冷靜等佢更加戲嬲
講晦氣說話原本就係一個講反話表達不滿既行為
人地表達你唔理，結果對方咪更不滿

離開現場嗰下，怕唔怕對方會仲唔開心？

同佢講：我氹氹返你 之後佢講咩都就曬佢
五分鐘內一定冇事 變返個可愛bb

咁先好玩 過山車咁

你講得好有道理。
其實對方講晦氣說話，都係覺得自己不被重視？
所以咁樣都可以令對方明白自己心意。

如果係同朋友，或者屋企人嘅情況呢？

主動講啲鳩野認下衰就無事，呢個我都認同。
但係如果呢個情況經常發生，而每次都係就咁氹嘅話，
聽嗰個會唔會積埋積埋好多負面情緒？

你覺得由鳩佢，佢會唔會變本加厲？
抑或係就算變本加厲，你都唔會再理？

如果佢話分手呢？

點解會咁講嘅？

呢d撚樣一巴車埋去就得 唔洗理 見到字都覺燥

咩都唔好理

好撚煩
我會話好呀 之後唔理佢

不停應佢：『岩呀!』
等佢無癮為止